9月6日立法會選舉，如果疫情未散

為免人多聚集
政府好大機會推遲選舉
直到疫情好轉
分分鐘推遲到2046

專家都話疫情會維持到下年

韓國4月唔係都有選舉咩，佢地有無延期